咪對放工班人抱太大期望，連假都唔敢請，份工對佢應該好重要

好多人屋企有老有嫩
樓主唔好咁啦

叫得幾多得幾多啦，多幾千人嚟齋企都好

Sorry 按錯負評

20190612 見放負post 負評->上一頁

就係有老有嫩先更要出嚟 再唔出 香港就冇 第時重點係香港生存

不嬲係要行動去感化其他人去幫手
等佢地知道要站出黎